NOW: 憤怒政治難持續 皆因怒火無轉化行動

誠哥楷仔提哂你地水啦

推

運籌帷幄之中，決勝千里之外

應該係要不斷升級

Pish

而家呢個問題真係當務之急

但外國兩次都係慢慢消散，香港（or 連登）會唔會出到大政治家可以扭轉局面？

支持

問題係好多人唔敢升級
或者一講升級就覺得係勇武

連不合作運動都唔願意試

今次香港睇怕都會咁
太唔識叫價

沈大C威力加強版

now

下一步 係政策制定

雖然好少出聲，但誠哥預言家黎

成敗與否視乎香港有冇為自由民主行動

啱啱喺app睇完就上嚟睇下有冇人post
推

要做下其他野 唔好再遊行

當時示威者有絕佳的條件，金融危機加上屬民主黨的總統在位，但示威者沒有有效利用，沒有跟政策制訂者建立關係，亦沒有提出任何改變相關政策的建議。

我地可以將怒火轉成選票

其實依家仲有怒火
關鍵係點用

up

民陣真係一定要升級

問題係大部份都係和理非 除左遊行之外有無d咩行動連和理非都可以響應

香港人有暴力潔癖
政黨唔肯帶頭冇人肯跟
升級我由第一日已經講到口水乾
但係都錯過曬2次機會
出面d垃圾飛機文就大把人睇
有人post前線心聲就冇乜人留意
仲比和理非入去群起攻之
口講不分化 行動分化
乜野都未爭取到出面就一班人帶風向叫真普選
哈哈

升級最多都係三罷
千奇唔好衝/做d激進野
民意一散就玩完架啦 黎緊仲有G20同七一, 大家冷靜d先

係
其實今次萬眾一心
好多泛民議員都接受大眾意見
可以向議員反映
佢地同民陣講
有影響力過我地

不如問民陣除左遊行之外仲可以做D咩
我地唔知佢地既底線去到邊

勇武就係鬼
遊行好野 散水！打飛機！

可以睇下黎緊不合作運動先

唔洗咁快灰住

佔中之後 我地灰左五年 但係呢十日見到香港人未放棄

政黨帶頭 =/= 大台
政黨係凝聚人群
但人群行動係靠自發唔係大台

推到比政黨叫佢地升級

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

推，講出左重點，依家情況都係開始失焦，因為暴政已作出一定嘅讓步，肯定有部份人會選擇接受，哩個時候最容易做成分化。解決辦法真係要有人企出黎，成為改革政府嘅持份者，咁先係長遠方案。否則只會步5年前後塵

now: 要有行動先有用

笑死
上面仲有傻鳩講升級行動唔好影響民意
一直以來都係輸唔升級唔施壓唔設死線暴力潔癖
根本就唔係輸佔路輸民意輸阻人返工
反對派同建制派民意一早固定晒
你做乜人地都係反對你
200萬人出晒黎表態支持
政府又唔理民意 想入反對派數大把借口
仲妄想乜撚野民意
已經有人打輸數想爲選舉鋪路仲有人被洗腦
香港人

遊行仲有樣野衰 就係打飛機打足幾日

問題篇文章解釋左，就係點樣將民意轉化成實質政策？無可否認只有政黨做到。但係又唔覺得政黨代表我地，咁點？

最後兩句係重點 睇來真係提示

一定要煲大醫管局單野
用黎轉移視線 以戰養戰

真普選

只要各政黨/ 組織聯合贊成升級 呼籲幫手出黎都好
可以到場支持支援 但出到黎唔好搭大台 我覺得會更好

100萬人變200萬人帶來左d咩作用呢?
要聚民心拎道德高地->千祈唔好衝
下次唔多過200萬人就會示弱->唔好再遊行住
多左100萬人出嚟遊行可以變負作用
你地d民意真係特別巴鳩閉

真係要推

都講得幾岩

連扔蛋都要嘈一餐
就知香港人示威其實係乞求人地施捨

講得好啱

政府拖多一個月應該咩都怒火都冇曬

岩呀 佢其實叫你成立 真建設聯盟

不過有樣野冇講錯
義士不斷命都唔要都夠膽衝
但就係冇勇氣從政
因為衝只係一剎那
但從政就要好多努力

請轉為票債票償

媒山派掌門人國師

認同

620！621！冇得再等！

push

政黨怕有痛腳比人捉住

好老實
冇徹底換命既心
勇武就只係冇意義既送頭
但我仲未放棄其他一切抗爭可能
香港人唔可以認輸

所以未到焦土香港人都唔會真係轉化為勇武

香港法律同教育由細教導香港人精人出口笨人出手
暴力潔癖係英治社會教育培養出黎

行動唔一定係武力

推 咩行動都可以升級

一味充人數有撚用
個政府都唔係民選
你有你人數上自high
佢繼續做佢自己野

睇完十年mcu都係咁和理非
港豬dna就係鐘意食花生睇人仆街

推

香港人太過政治潔癖
為咗所謂唔畀位人入，逼陳浩天噤聲，真心覺得咁樣綁手綁腳法冇作為

集會, 又唔洗行
係班狗暴力殺人清場

表揚香港警察

Push

以史鑑今

老實講 真係要外國勢力

再講多樣

香港人，明明而家主導權喺你手上，你咁樣綁手綁腳法，只係消耗緊民意。

你要明白條條例嘅即效性有限，好多人覺得短期內唔燒到自己，就唔會再理件事丟淡。到時主導權唔會再喺你手上，政府就可以為所欲為。

比人Dq晒
從乜鬼

快快快

話我打飛機都要講，今次反送中已經突破左好多既有抗爭模式
由612去到地鐵不合作，已經係香港以前未有過既抗爭
只係香港人對正777/北京/建制依班狗官，可以企到硬一硬唔理你
依定不徹回不重啟，暴動問題射曬俾黑警，抗爭先顯得無著力點

由雨革行到今日，都要用5年時間
你唔能夠奢望香港人突然變曬共和軍有勇有謀
如果想香港人再升級，真係要花D時間
都係果句，不分化不遣責不篤灰，大家想做咩衡量好風險就自己想辦法做
平時開airdrop send長輩圖又好
發夢跟朋友去燒野食都好
或者爭取普選都好，一定要下決心做，唔好放棄
依家民間對港共積怨其實已經好深，當有辦法引起左公眾輿論注意，或者會有意想不到既結果

呢2個係怒火民憤退卻既例子

相反，世界上有冇成功例子參考？

俾負皮既快d講下你既意見
難得有個post唔係得push

唔係行動升級
係議題升級
條例問題 根本係對中國信任問題
係對政制 一國兩制嘅信心問題

要解決 就要立法會特首雙普選

今鋪撐啦
願意上陣都係英雄

同意，索性焦土算撚數

外國唔會幫你爭取最多係國際會議講一兩句
除非中共出老解，但你唔升級行動做激進野佢撚會出老解，咪等你地慢慢磨，反正你地香港人受返，中共繼續剝削低下階層，除非你不合作運動玩到成個星期，但冇工會同資金支持咪俾盡一兩日

客觀事實係而家冇得你唔一步一步升級。

香港人學習係要時間，但對家亦同樣爭取緊時間消耗分化我哋。而家係逼住上。

但要點先叫識叫價？

雙普選？港獨？取消功能組別？
林鄭連放人撤消暴動動都懶理嘅時候提呢啲會有用

乜野都未爭取到呀各位 齊上齊落頂到尾 升佢老母級

連起roadblock都要俾人屌係鬼
仲想點撚樣

最緊要係點樣用依家嘅民意，出到一個代表或者議員可以幫手同政府喺制度內傾最理想要係：

政府(制度內嘅權力) vs 人民(制度外嘅權力+議員/代表)

要有一個對等嘅關係先可以做到嘢因為人民嘅怒火一定有完嘅一日，但係政府嘅權力正路起碼持續幾年，我哋正正就係要用依家人民嘅火帶啲嘢入制度入面

我覺得喺呢一刻，比較易做嘅係：
1）設立一個有效嘅監察警察機制
2）用權力及特權條例追究612
3）用訓練去改變警民關係(要所有警察都明白自己唔係幫緊政府)
4）帶領社會爭取雙普選嘅思潮
5）平反612
6）醫管局重新寫一個system

以上6項全部都係用已有法律/機制做到嘅嘢，其他例如“真”撤回、唔控告義士等等，比較困難 因為撤唔撤完全係林鄭面子問題，好明顯佢放下面子嘅可能甚低 而唔控告義士就係法律問題，因為黑警同律政司一定會搵到嘢告佢哋，只係暴動罪與否嘅問題，我認為人民暫時冇乜方法威脅到佢哋唔告啲義士

620,621係即時野，當然要團結同推，但同時係時候要有一班人去部署長遠少少嘅問題，如果唔係只會頭痛醫頭

但情況同美國太唔一樣
無論係我地定係泛民都同政府冇計傾
政府亦唔似美國民主黨咁會聽人講野

對比5年前已經進步左好多
但香港又有幾多個5年

踢走哂d建制先啦

係進步左
多左人醒覺
但始終都打唔到人地要害
有咩用

發動二百萬+1示威者登記做選民運動

一來增加區議會立法會勝算 二來可以分化建制

麥美娟點解要屌林鄭老母？因為林鄭可能搞到佢地無得撈

七奇誠哥

勇士們屌到上天都冇用，人就係咁，有幾多人夠膽放棄安穩發夢去衝？
唔好話和你飛，勇武到自殺都唔怕既勇者，一樣唔夠膽發夢去殺人
咁屌尻和你飛啲人同五十步笑百步有咩分別？
係呀，擺明和你飛係大多數人架喇依家，現實係咁
問題係面對呢個現實，你可以點做
1. 屌，盡情發洩心中不滿
2. 放棄，既然啲人咁鍾意和你飛，由得香港死，焦土
3. 尋求共識合作
4. 照發夢衝，鍾意衝就衝，鍾意幾大力就幾大力
5. 其他
我唔係咩高人，唔分析每個做法既利弊後果，但希望講意見同實際行動前，自己比啲耐性，睇多啲意見，每一派意見都睇下，諗清諗楚再郁
勇者必不可少，只係希望勇者唔好浪費咗自己心口個勇字

我宣佈 「真建設派」正式成立

真係有得做架

選民其實唔太重要
新一代選民登記率算幾高
最重要係投票率
有乜人揀都好重要
但黃之鋒呢啲又入唔入到閘呢

再推

[認真考慮] 如果成地都係花生油 班速龍點跑過嚟追打我地

你出錢買軍備囉嘈

兩年都未有政改
重嘈埋啲字眼問題
不如集中火力推普選啦

3. 共識合作啦
幾勇武都好 訴求始終都要落地 討價還價轉化做實質嘅政策 我地嘅仆街政府有權有勢無咁易畀抗爭者得手

打緊民意戰喎
對準政權

其實仲有中間派呢樣嘢

出面仲講緊要人舉手和平慢行 5年前咪完美示範

set deadline 係好撚重要

所以依加收一收
儲到71先爆出黎效果更大

push
所謂獅子山下精神都今時今日仲拎緊嚟打飛機
究竟害死咗幾多人

你老母啦
騎牆派會理你？
人地只係等結果再選擇
坐享我地成果
自己有200萬人出師有名
仲係度為雞毛蒜皮既野收窄自己示威規模
拖後自己升級行動 放生比時間政府應對
清醒未呀？香港中立派係親政府利益主義者
人地扮訓你點叫醒佢地？

我有post嘗試同大家討論
不過推唔到上來
你喺嗰度可以回覆下

對準政權升級咪得囉
冇咩衝突

出面話擲雞蛋都有人話驚失民心

唔決斷升級
只會變成一潭死水
唔好再用政治光環黎打飛機喇

仲有溝通時說好的和理非呢
極度情緒性字眼

其實過咗616已經開始有呢個feel 但真係唔知點做好

概念唔錯，試下提啲實質長期嘅改變
做唔做到仲係要長期觀察
不過起碼令200萬人多啲關心，唔係下下要生死存亡或者失去一啲野先至走去關心

而家係要等6月尾G20峰會將香港擺上檯

阻人揾食=罪無可恕

揀咩都好，人唔可以離開現實
有好多野其實可以推敲預計後果
例如發夢去衝︰
- 咁為咩衝先？
- 衝咗係咪就有機會達到目的先？
- 達到目的成數有幾高？
- 又要付出幾多代價？
- 行動失敗會對成個戰役有幾大影響？
etc etc
我意見既話，答得出呢啲問題，而答案又合理地令自己滿意，做囉
連呢5條問題都答唔出甚至冇深思過嘅，叫做愚勇都不為過

又無罷免機制，又無公投，七百萬人遊行都無用架啦

誠仔賭左香港輸啦！撤資撤得幾鬼快

真 國師

黃背心運動是法國自二戰以來最長時間的一次示威活動，由反對政府調高燃油稅而起，在民眾的怒吼聲下政府屈服，但運動之後失去焦點，即使示威持續，有示威者說氣氛已經大不如前。

美國老牌政論雜誌《新共和》就形容運動已經沒有了最基本的政治前提

運動既命題其實真係好重要
國師一開始就話要叫做香港憲法守護戰，就係想避免完左單一議題之後失焦，等個運動可以持續落去
真係應該要慶幸林鄭無講撤回，一講真係會起碼跌一半watt

篇文唔係叫人升級，而係用手上籌碼同政府deal

呢度講得好啱
我地所謂嘅衝只係用肉身同遮去發夢

如果衝真係會輸民意嘅話一早輸咗
616都唔會有二百萬人上街

但咁樣義士實在係犧牲得太多
損傷佢地嘅身體太犀利

所以點解以前嘅人抗爭會狠咁多就係因為如果唔抗爭就會連飯都冇得食

今時今日搞激烈抗爭要付出嘅代價好大，未去到冇飯食都唔會有好多人想勇武

我地的處境隨住時間過去愈黎愈危險
照依家的情況發展落去我睇會漸漸不了了之
雖然有可能短期內唔會再提修訂條例的事
但事實我地花左咁多心血同犧牲只有呢種假撤回假象係完全唔值

往後的日子政府唔會反省改過
一樣為所欲為
咁樣的話早晚又會再次出現類似送中呢種荒謬的事情
現階段的情況最多只可以算係一種封印
但封印早晚會被解開
我地真係要再做D野進一步爭取真正意義的勝利

兩位巴打嘅諗法都好有用

介唔介意打篇文出嚟說服下泛民

吓二百萬人遊行贏晒啦喎，我仲丁緊5：0。

若香港林鄭月娥政府不在2019年6月21日0時0分前回應我們的四點訴求：
- 撤回逃犯條例
- 釋放抗爭義士
- 撤銷暴動定性
- 追究警察暴行
我將會有進一步行動。
立此存照！

6月21日不撤不散！！！

唔係潑冷水
但係現代政權同人民個有壓倒性籌碼同力量差距
而政權可以俾人民打到嘅痛處亦唔多
現代抗爭者實際上可以話係束手無策

香港人過去幾日做嘅嘢全世界各地群眾都做過晒
要勇勇過我地，要和平示威人亦都多過我地
群眾運動發展到咗樽頸位係全世界抗爭者都同樣面對緊嘅問題

唔係要講無希望架喇咩都唔駛做呢啲晦氣說話
做一定要做，無理由坐以待斃
只不過無論你認同咩路線都好，大家都係面對緊一樣嘅無力感
與其有氣互屌對方唔跟自己路線，不如一齊思考摸索下有咩新對策

問題係無行動方針
下一步應該集中火力搞黑警
令到市民對一個較新topic聚焦

法國黃背心有齊政黨而行動本身已經高級都尾都係衰，重要係一個議席都拎唔到，已經唔係衝唔衝既問題，係無左個目標俾人再行落去，大眾唔會就字眼上係唔係撤回去搵命博，個危機感同逼切性已經無左。

由我地嚟做

呢兩個失敗例子加埋雨革已經好有啟發

好重要

有無文宣可以開始宣傳修列後嘅議題？

「當時示威者有絕佳的條件，金融危機加上屬民主黨的總統在位，但示威者沒有有效利用，沒有跟政策制訂者建立關係，亦沒有提出任何改變相關政策的建議。」

我覺得篇文重點唔係行動升級
而係制訂政策

而家我地同黃背心初期一樣 有強大既民意 而港府相對上比以前弱勢 如果我地係呢個時候凝聚到民意 同政府傾政策 例如雙普選 意義比起撤回條例，落台，追究黑警責任等五條黎得深遠

依家政府企硬不徹回 不落台 我地大可以順水推舟 攞住呢個藉口 大大宣傳欽點行政長官同功能組別議員既壞處 提出雙普選要求 政府唔回應先至行動升級

但係行呢步就代表我地放棄撤回暴動定性呢個要求 要犧牲義士

泛民班綿羊怕失控Y嘛

人地示威完都令政府少塊肉
香港人就幫政府執垃圾清場修整
政府仲點會怕你下次罷工示威

人血饅頭

個政治議題咪真普選囉
講撚咗好耐啦 一個二個怕呢樣怕嗰樣
咩焦點冇咗
而家就真係焦點冇咗喇 行街行到啲人攰到仆街
條法例撤回 永遠都有下一條
死都唔肯推真普選
懦弱過隻狗
香港人冇撚用

肯定無人升

誠哥

少左大半

班仆街罷工都唔肯 不合作又唔肯

唔會有升級 唔好自揭底牐

行動派究竟要等到幾時先可以行動呢？

點可能會一步到位

中間仲差咁幾步

我覺得升級唔一定要衝擊
但對於政府既不合作運動係必須
例如:投訴,1823,極合作既舉報(違規泊車)等
再厲害可以試下自發公投,宜家香港上曬國際新聞,有一個高認受性既公投係好重要,即使政府唔承認,呢個公投都係民主既第一步

呢兩日不斷諗緊621之後仲可以點
暫緩確實係令個運動有少少失焦嘅情況出現

直接跳到去真普選係差咁幾步
再加上放人撤消暴動都仲係唔理
跳步跳太快會令呢啲訴求被忽視

不過621唔洗咁悲觀
好多人出嚟遊行未必係完全因為反送中
而係見到我地呢班後生嘅付出

但真正嘅難題係621之後嘅行動係點

諗到頭都爆

其實不合作運動，坦白講好難執行，大家分散左力量無得成班一齊出黎互相勉勵，個情緒好易放棄。

pish

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

所以要一步步去做同傾，先訓身左620 621,同要開始plan定之後嘅計劃，如何走入制度之類等。